好簡單 住公屋就生女 住私樓就生仔

私人樓就生咩都無所謂啦。生仔食曬女，生女執好d嫁個更有錢

你窮人生女點夠有錢女咁好伙食衣著打扮。氣質都差幾條街

生仔咪又一樣 生女仲可以靠化妝品

你話生仔就生仔呀

樣還好。無內涵果下先死

毒撚通常都有幾分錢係手